GOPRO HERO6 鏡頭有水氣

保養期內有無得一換一?

只有九龍灣有客戶服務中心?
香港九龍灣臨樂街19號南豐商業中心8樓818室

影嚟睇下
正方型個鏡頭蓋可以拆

喺水底D水氣多好多, 上水後散咗D....

個圓形入面定方型入面？

方鏡入面

咁你用力掹方鏡出嚟